沙田點解咁撚靜

玩左成日都淨係見佢係警署入面放左兩三粒蛋出黎

揭後語黎?

問：沙田點解咁撚靜?
答：因為冇警察

咪問點解無

今日黃大仙battle左成日,

黃大仙踢拖阿叔係下晝大聲對警叫：你地走喇！冇你地就好安全架喇！

大家吾好玩到咁夜,現在沙田好似個孤島，擔心港鐵不停沙田站，又冇其他交通工具返屋企。

又射左幾粒煙